【中午起局部戒嚴】彩虹站至觀塘站，無地鐵！

正，邊度有遊行，邊度就戒嚴！

戒嚴戒嚴

九龍東樓價

曲，今天要流水式入觀塘😎

幾時去上水遊行？？？

唔畀班支那人落黎！

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

狗：話我唔批遊行咪批比你囉今次，但我停地鐵你吹咩
比d時間我諗埋點停巴士睇你遊行仲有無170萬人